外國人點睇香港人抗爭不成潛哂水？

會唔會睇唔起香港示威者？

同場加映：

黑警教大家逃避黑警襲擊

咪移咗民住佢隔離，點會仲出聲

一次就革命成功？

其實好似一四年咁囉只係 集緊力量有事嘅時候又再次爆發只有越嚟越犀利

唔會睇唔起香港人。

你諗吓，當年納粹侵略法國，法國直情亡咗國五年，之後靠英軍美軍先光復到。英國自從拿破崙時代開始，每一代都收留唔少歐洲打仗嘅難民。

澳洲紐西蘭本來係英國政府放逐廢青嘅地方，跟住靠二戰以嚟蘇聯、南斯拉夫難民建立現代發達國家。

美國打獨立戰爭立國好似好威水，但係佢哋嘅祖上好多都係歐洲宗教改革被逼害（即係黃絲俾政權清算呀！）所以移民去北美。

所以佢哋唔會睇唔起喺香港支持過抗爭，但係後來決定移民嘅人。佢哋知道，自己都有潦倒嘅祖先。

我反而聽過對香港人移民嘅反對，係英國有人話，呢班人今日放棄香港移民嚟英國，他日英國出事，佢哋一樣會係第一個走人，唔會爲英國搏命。呢方面，大家移民之後點樣同土著建立鄰里關係，自己諗。

香港人比英國人更熱愛英國呀 hi

唔好睇得自己咁高
香港抗爭喺人地眼中咪又係一單新聞
人地邊得閒理你潛唔潛水

好似北愛爾蘭親英派咁~！

[在英港人抗爭及生活谷上線啦] 暖氣軍師撐香港 Justitia Hong Kong

照樓主咁講

其實 法國黃背心, 智利, 加泰
都一樣潛左水

人地有成果我地冇